[創業撚]想創業做生意既入黎領下

首先我唔係乞idea既

請出招

大財唔入咁囉

有咩想頭巴打

lm

你諗下賣呢D低回報既扣左成本仲有幾多?
你估M記真係唔識做生意特登唔賣薯餅雞翼?

賣得平過佢地你又可以好食過佢地既先再講啦

剩係鋪租都搞唔掂
你一日要賣幾多塊薯餅先圍到皮?

交貨炸完就賣唔玩得幾耐. 加幾多幾款醬都係一樣

開過high 左十幾廿萬

依種生意周街都係仲叫創業咩